# Analisi di bias di genere in aricoli di media giornalistici statunitensi

Leggi il report report/Report\_AI\_project.pdf per una introduzione al progetto e per riuscire ad eseguire correttamente il codice.
